我依家好撚憎差佬！對住差佬我會選擇放棄人性！

我認我廢我唔夠膽私鳥你班仆街！
不過你都咪撚比我知你做差佬！
知你係差佬我一定見死不救！
因為我真係好撚憎恨你呢班香港差佬！你地唔撚係人！你地無人性！所以我決定對住你地唔會再講人性！！！

人地仇恨你係你地自己攞黎！唔需要有人去散播仇恨大家有良心既都會對你地恨之入骨！！！

我見你老婆穿洋水唔撚會幫你call白車！
我見到你比人搞唔撚會幫你做人證！
你問我借錢救命救你屋企人救你老豆老母我唔撚會借！

你要人對你有人性咁你就離開警隊咪撚再做差佬！如果唔係我要你呢一世都怕比人知你係差佬！香港差佬係邪惡！做香港差佬係罪人！做香港差佬係恥辱！係抵撚死！係惹禍家人！係折福折壽！我屌你老母死班仆街死差佬！！！

我發誓以後會對香港差佬見死不救！！！

I WON’T KILL YOU..BUT I DON’T HAVE TO SAVE YOU!!!

歡迎跟機！！！

推！

Push!!!

無人理？

原來大家都未憎警狗憎到呢個地步？

推